同個fd飛轉台灣飲碗湯再飛番泥番學嘅概念

如題 大學生真係可以好癲 大好青春唔可以浪費
唔知有冇巴絲都係咁玩得嘅人？

P.S 香港飛轉台灣都係一個幾鐘
台灣人仲瘋狂過香港人 我都想咁玩番次

黃子華坐直升機飛去澳門食碗麵都係咁

我記得之前睇過個台仔同個FD去食宵夜 之後唔知咩事上左山 諗住落山落返去果時話封左山
要兜路 最後變左環島

無話癲唔癲
無錢去邊都唔得
有少少錢入元朗食個飯再出黎咪又係咁
搭飛機只係再高一個層次only

呢D有咩咁特別/好玩 有錢就得啦
都唔好話有錢 去台灣.......

泥你老母